喺政府擺嘅呢個人民鬥人民嘅局，我地最大嘅武器係--持久

首先想講人民（深黃OR藍嘅已經冇得變，得返嘅係偏淺OR偽中立嘅一群，亦都係我想針對講嘅一群。）
如：我都支持你地，但總之唔好阻我返工
總之暴力就唔好
只睇到眼前嘅亂

對呢班人，簡單講就係，就係要佢地失去"政府而家用呢個方法去止步制亂"嘅希望，
只要比班人見倒，點都阻止唔倒班示威者出黎整亂交通，失去用政府呢個方法去止步制亂嘅希望，一部份人自然會叫返政府讓步。
有唔少人已經指出過，因為佢地最在乎只係自己利益。

而對政府商家黎講
佢地最驚唔係你武力升級，殺警，係睇唔倒抗爭嘅終點！
慢慢來自不同地方嘅壓力：中央，外國，商家，人民，甚至黑警。
所以我地唔使心急，亦唔使灰心。
我一直都覺得，一日仲有人出黎，我地就未輸。亦即係話，我地嘅輸只有一個可能性，就係冇人敢出黎OR灰心唔出黎。（都係輸比自己）

所以我地要繼續，唔止自己要知，仲要大大聲話比全世界知，我地嘅抗爭，永不會停，直到永遠
亦都係因為咁，手足一定要適當地幫自己及身邊嘅人保持冷靜，最最重要係不受傷，不被捕。

天琦有其中一段說話： 無論係勇武定和理非，繼續做自己相信嘅野，請繼續做，我鼓勵你地去做。

直到一天
光復香港
時代革命

是
藍絲唔會咁有耐性

push

Push

光復香港
時代革命

不嬲最識用就係人鬥人嘅技倆，成本最低，唔駛孭鑊，唔係一做錯咩決定就會俾內鬥嘅對手揸住把柄去鋤，國際方面有聲音反而佢地唔驚，其他人冇份分蛋糕就得，圍內消化，天下烏鴉一樣黑 預計想造就失業率上升，然後人民鬥人民就會全面進化成完全體，到白熱化階段，比依家用藍c popo同抗爭者互有攻守更為高章，切記考驗香港人團結嘅時刻唔單止係現在，硬仗嚟

都唔知邊撚個死左膠將「人民」無限放大到藍絲都當人民
死開一二邊啦垃圾左膠
唔好人民鬥人民係講緊唔好內鬥唔好打走自己嘅支持者/潛在支持者
叫你咪屌走啲打卡遊行參與者/鍵盤戰士

藍絲係自己人？支那蝗係自己人？

藍絲港共蝗蟲同狗渣一撚樣都係敵人，打敵人唔撚係人民鬥人民啊死左膠

唔好一句就話人 左膠啦
宜家塞晒5日 真係好多遊離派 出黎清RB
你地要諗下 點改善
唔好一至五都塞
唔好犯5年前的錯

所謂遊離派根本係藍屍同中立撚
佢而家出嚟清咪一鋪收佢皮
係黃嘅點都支持架啦
成日話5年前的錯
當年就係錯在太和班非 太著緊民意
唔好一至五都塞 咁讓埋條路比你班人返工算數啦
我地而家係革命 推撚冧政府呀 做盡佢啦 冇退路啦

唔好成日一句到黑 遊離就= 中立 藍絲
可能有藍絲
但我地宜家要爭取埋 中立支持
但長期塞路真係對中立有影響
香港點都無可能淨係黃絲
藍絲死晒都唔關我事

未必喎
佢地日日開唔到工 得閒過你

「人民鬥人民」係指透過表彰、嘉賞少數既土共，黎牽制佔人口大多數既人民。令人佔大多數既人民主動向少數土共學習。將獨裁意志同白色恐怖變成社會規範。

瓦解「人民鬥人民」，唯一方法就係將人民之間既少數反動份子消滅。